聖公會諸聖中學公然打壓黃絲學生

我係舊生，諸聖中學大部分系大陸落來，有2018年畢業的香港人在這裡嗎？